祖堯候任區議員蔡雅文派光復香港年曆海報 啲中老年街坊未必受喎

日子又細隻

圍爐feel?
後生仔其實早就唔用紙年暦

得公公婆婆用「福」字嗰隻

幾靚wo想要

條女畫到咁大波做乜

大家俾啲意見

廢老剩係要日歷同大月歷，你個d用來墊煲底

後生又覺得冇吸引力

明明係民主黨周熙雯印既

同埋任國棟自己出錢印光復香港年曆

任國棟又後生
又咁仗義疏財，應該做硬區會主席

傳統嘅人會用月曆黎mark底邊日做d乜
呢個設計完全無呢個function

依個掛曆
都唔同

咪係

現代人唔會睇啲咁嘅月曆

周熙硬出月曆

任國棟出年曆

呢個真係重點
俾老人就要大大隻字,最好月曆每日都有一大格可以記低有咩做

索性出2款

點睇游B當年都出年曆？

老人家要個掛曆呢
通常係拎嚟睇初幾
同埋寫低幾時覆診

呢個細到咁要嚟做乜呀
真係拎嚟打飛機咩

覺得浪費$

Btw祖堯係咪即係麗瑤下面？

推 應該收賣老人家 唔係自己打飛機

有冇得叫佢再印過，屋企個老人家睇完話啲字好似細隻咗啲😅🤦‍♂️， 不過我就ok嘅

可能對象唔係老野呢

求百屌成材

大家去佢fb屌下
尤其葵涌街坊
監察下佢咪俾佢做柒事

咁仲大鑊
後生用晒google日曆

後生鬼會用紙年曆咩

唔緊要既，可能可以問任國棟借啲大大個掛曆

祖堯多老人家，派大字日曆好過啦
每日都有唔同嘅文宣睇，721 831 101呢啲又可以逐日宣傳

呢個咁靚嘅月曆留返比山上浩景臺，同埋激下荔景紀律部隊宿舍啲狗

我就剪左左半邊黎做wallpaper算

印過
又浪費一筆$
亦錯過時機
今日都23/12

第一年有得派算係咁

留名睇有素人用「區議員」個名出年曆
🙈🙈🙈

夜晚派長者都訓晒，目標都係班手足

無錯

我覺得潛移默化作用OK 可以比D小朋友由細睇到大 D老既又慢慢接受 要擴大黃色先岩

睇返佢區選都係贏少少，真係要focus 喺d 老人長者，俾d實際arm 用嘅著數，先可以認識佢

手足或黃絲層，搞多d 會面做d建設嘢

派街坊嘅嘢，個信息同表達方法可唔可以soft啲
兩登都有長者圖啦

今次目標應該係手足
希望下次可以整番個老花版俾老人家

True 要改善

檢討 Be humble

當選1個月
整到出嚟已經唔錯

呢張野A2 size，都應該夠睇

設計上既初級錯誤
為左美感 破壞左功能性
由日曆變左一張畫紙

後生睇見到覺細
一係直接整年曆卡

我係女人都想要

咁咪即係冇用囉

推

你要老人家都拎 一定要d字夠大 個格夠位寫野

呢樣真
希望佢做返大曆

佢A2，個年曆就得A3, 細到梁國雄都睇唔撚到啦

咁都大波？

香港金總要人呀！

記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

呢款比後生 之後再整傳統紅色大大隻字果啲比長者？
呢啲比同路人基本都會鐘意嘅 當收藏幅圖都好 唔會話浪費咗

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

下，返工好有用喎

作為街坊起碼我表示一定會攞先

始終都係要一個掛牆月歷先至掂，呢個唔可以代替。

岩岩先睇到
食緊飯 唔好咁快走 食埋飯落去

好小事姐，咁都要批鬥？邊個岩用咪邊個去攞囉，有冇其他款睇下有冇錢嘅姐，唔係個個區議員都有錢整咁多野。

應該要有 2 set target 唔同人，順便你就會變相普查到你個區既口味，繼而先可以 plan 下一步

好想要

訓左幾耐？

辦公室都叫會用既

做議員呢，表面要兩邊討好，攞支持
實事就一定要光復香港
所以月歷就最好中立啲，等兩邊嘅都受

岩岩放出黎？

派返呢隻咪幾好

點會有廢老要

整多款for老人咪得囉

整個得意連豬版掛牆大大隻字嗰種啦
一開始要淺藍變淺黃係要俾啲易入口嘢㗎
要人設計就出聲啦 大撚把

支持佢地放曬d資源係班蛇齋餅稯到，我唔需要日曆，我淨係要贏

希望班素人之後做嘢實際少少

正呀！
很想要！！
唔知我嗰區有冇呢？！

大家唔好怪佢 我係佢細路 佢A cup成日比人笑所以一見到人大波就會屌定先🙇🏻‍♂️

搞錯呀 識唔識做
我地推你上去 你都要上心架嘛

日子咁細 唔方便睇
又冇位寫字
老實講
我唔會想用

其實係想佢哋改進
當然欣賞佢哋肯做

Target audience 錯咗

好少事遮
大家一齊去佢fb留言俾佢知
咁下次再印就有進步啦

福字月曆都錯
公公婆婆係鐘意日曆
日日都要meet 嗰隻
因為字夠大隻, 又有紙寫嘢包垃圾
仲有就係老人家日日睇住meet, 會記得日子.

想要

呢啲嘢喺返當區tg gp/fb gp提醒返咪得。
唔係下下要post上連登。
唔小心上咗熱門，又搶咗fo。

新仔係要提醒同包容吓，有經驗嗰班分享多啲心得啦。
一啲年年都做嘅嘢，早啲提吓，大家一齊凝聚返個社區。

手足加油

其實係想以此例子
全民監察下佢哋

佢哋未識玩

不同意

明白巴打用心良苦，只係擔心演化成佢哋做任何嘢都全民監察，會造成不必要壓力。

除非佢哋大是大非上判斷錯誤，否則區議員由返當區居民監察，或者有經驗手足提醒就好足夠。

何況今次都係印份年曆派，唔見得好大件事（？）
我明白見微知著，但見到上面有巴打講到佢做得唔夠完美就好似冇心做噉，又好似太過份⋯⋯

而且連登熱門真係好珍貴。今日講派年曆，聽日講聖誕卡，後日講復活蛋都唔太好。
始終區選/選舉唔係主線。

大家加油

要入屋
唔適合

好
全力推明天至1.1行動post

不完美，但可接受，需要改善
始終新人，屌細力d，溫和地提供意見會好好多
Be humble

不完美，可接受，要改善
脫離唔到同溫層
希望其他區議員唔好犯同一個錯
晒錢又達唔到後果

字細對老人家係差d

#5demandsnotoneless 韓文法文德文意文點講？

Retweet

Credit : 蘋果同dgx 巴

好心用返 長輩圖style 啦.

其實都未正式上任。。。糧又未出 肯自己攞錢出嚟做下嘢已經好好。。。好過之前民賤聯果個垃圾
利申 街坊 成日見佢擺街站算幾熱心

當然好過
12月民賤聯仲𢭃緊糧

又靚做野又醒 係咁先得㗎嘛

有d用既
我會擺office用黎睇邊日放假